有冇人識阿拉伯文? 今日收到個 wtsapp

幾日前有個外國電話寄左條片畀我
大概3分鐘, 係一個鬍鬚佬係到鳩up
唔知咩文黎, 淨係聽到 Australia, die

跟住今日又收到段咁既野
有冇人有類似經歷

潮文黎

google translate 左先好難咩?

佢講咩？

岩岩即刻試左
佢話 error

一放上黎即刻

傳教 同你講偉大的真主的事跡並邀請你加入成為穆斯林
利申9UP

如果係恐怖份子，可以試下報fbi，問佢幫手放蛇拉人有無獎金

可唔可以 copy and paste 啲字出黎

小心d啊
佢講緊xxxxx

留名跟進

英國number

我識打少少阿拉拍文,我打左少少出黎,你試下google translate下...
唔係好敢打出黎,
دعونا نتحدث عن ذلك سوف يسحب النار
أختي كل وسيلة لجعل المبيعات في المحيط الهادئ ضع شوبس
هناك الكثير من الأغنياء استخدام متجر خدمة مع المشاهير

好似話咩係大家樂佢叫左去買個白汁

屌 鬼畫符

lm

不安

人渣

成鬼日話不安不安
到底篇野咩意思

家姐

唔係

💧💦💧💦💧💦💧💦💧💦💧💦💧
ایک صاحب کو انگور بہت پسند تھے… صبح اپنی فیکٹری جاتے ہوئے انہیں راستے میں اچھے انگور نظر آئے…انہوں نے گاڑی روکی اور دوکلو انگور خرید کر نوکر کے ہاتھ گھر بھجوا دئیے اور خود اپنی تجارت پر چلے گئے… دوپہر کو کھانے کے لئے واپس گھر آئے…دستر خوان پر سب کچھ موجود تھا مگر انگور غائب… انہوں نے انگوروں کا پوچھا… گھر والوں نے بتایا کہ وہ تو بچوں نے کھا لئے…کچھ ہم نے چکھ لئے…معمولی واقعہ تھا مگر بعض معمولی جھٹکے انسان کو بہت اونچا کر دیتے ہیں… اور اس کے دل کے تالے کھول دیتے ہیں… وہ صاحب فوراً دستر خوان سے اٹھے… اپنی تجوری کھولی، نوٹوں کی بہت سی گڈیاں نکال کر بیگ میں ڈالیں اور گھر سے نکل گئے… انہوںنے اپنے کچھ ملازم بھی بلوا لئے …پہلے وہ ایک پراپرٹی والے کے پاس گئے … کئی پلاٹوں میں سے ایک پلاٹ منتخب کیا…فوراً اس کی قیمت ادا کی…پھر ٹھیکیدار اور انجینئر کو بلایا … جگہ کا عارضی نقشہ بنوا کر ٹھیکیدار کو مسجد کی تعمیر کے لئے… کافی رقم دے دی… اور کہا دو گھنٹے میں کھدائی شروع ہونی چاہیے…وہ یہ سب کام اس طرح تیزی سے کر رہے تھے…جیسے آج مغرب کی اذان تک ان کی زندگی باقی ہو…ان کاموں میں ہفتے اور مہینے لگ جاتے ہیں… مگر جب دل میں اخلاص کی قوت ہو… ہاتھ بخل اور کنجوسی سے آزاد ہو تو… مہینوں کے کام منٹوں میں ہو جاتے ہے…
یہی صورتحال تاجر صاحب کے ساتھ بھی ہوئی… اخلاص اور شوق کی طاقت نے …چند گھنٹوں میں سارے کام کرا دئیے… بہترین موقع کا پلاٹ بھی مل گیا… اچھا انجینئر اور اچھا ٹھیکیدار بھی ہاتھ آ گیا… اور مغرب کی اذان سے پہلے پہلے کھدائی اور تعمیر کا کام بھی شروع ہو گیا …شام کو وہ صاحب واپس گھر آئے تو گھر والوں نے پوچھا کہ آج آپ کھانا چھوڑ کر کہاں چلے گئے تھے؟… کہنے لگے… اپنے اصلی گھر اور اصلی رہائشی گاہ کا انتظام کرنے…اور وہاں کھانے پینے کا نظام بنانے گیا تھا…الحمد للہ سارا انتظام ہو گیا … اب سکون سے مر سکتا ہوں… آپ لوگوں نے تو میری

我張佢translate做英文
好似第一段係話咩提子

我依家好不安

google話咩「…太古廣場有得賣…」
應該係佢入錯電話send錯人

幾個葡萄非常......在早上去到工廠，使它們看起來在路上好葡萄......他停下車，duklu發送到買房子的僕人給葡萄去了他的生意......午餐吃回頭回家......有在桌子上的一切，但葡萄消失......他們問的葡萄......家人說，如果孩子吃東西......我們嚐到...一個小事件，但一些輕微的中風男子非常高說...並打開他的心臟的鎖......他從表上升...立即打開他的儲物櫃，需要大量的筆記胎面把雞蛋，回家去了......他還派一些員工......之前，他去了一個屬性...選擇若干地塊的情節......立即付出代價... ...然後承包商，並呼籲工程師...所提供的臨時地圖和建設承包商清真寺的建設......足夠了...他應該開始在兩個小時內挖......他們所有的工作方式，他們是太快了，就像他的生活，直到阿贊......這些都是今後幾週和幾個月...但是，當在我的心臟真誠的力量......我已經變得貪婪和吝嗇個月的工作...分鐘免費...
這種情況多發生與交易者...真誠和激情力...作了所有的工作在幾個小時......到了劇情極好的機會......優秀的工程師和良好的承包商手和西方電話第一採掘之前和建設工作已經開始......你去哪裡，晚上的食品表示，他們已經回到家鄉的家人...說...來管理您的家庭和主要住所...並在那裡吃......有一個飲水系統的管理......我現在可以安靜地死去......你我的人

下面寫咩重建美國
樓主你做咩

幾個葡萄非常......在早上去到工廠，使它們看起來在路上好葡萄......他停下車，duklu發送到買房子的僕人給葡萄去了他的生意......午餐吃回頭回家......有在桌子上的一切，但葡萄消失......他們問的葡萄......家人說，如果孩子吃東西......我們嚐到...一個小事件，但一些輕微的中風男子非常高說我們是...並打開她的心臟的鎖......她有右表......睜開了更衣室，拆了很多胎面的筆記拿包，回家去了......他還派一些員工......一個屬性之前去了......選擇了幾個地塊的情節......立即付出代價... ...然後承包商，並呼籲工程師......讓承包商建造的清真寺......只要有足夠的錢... ...和兩個臨時地圖它需要真誠的實力，在心臟......但是當我從工作的貪婪和吝嗇個月的免費...分鐘... ...

這種情況多發生與交易者...真誠和激情力...作了所有的工作在幾個小時......到了劇情極好的機會......優秀的工程師和良好的承包商手和西方電話第一採掘之前和建設工作已經開始......你去哪裡，晚上的食品表示，他們已經回到家鄉的家人...說...來管理您的家庭和主要住所...並在那裡吃......有一個飲水系統的管理......我現在可以安靜地死去......你我的人

安靜地死去

妖佢個 google translate壞左 上面兩個巴打都譯得好地地

好不安

我洗唔洗報警

أنا تركت لشراء الدجاج المشوي مع الأرز هوانغ هان DD ل$ 26 البعوض حسنا الأصدقاء طلب مني إضافة شرابي شرب وشى لي يي أقول أنه من الضروري أن نشير إلى معرفة القناة بيبسي بيبسي كولا، ثم أنا لا أعرف الصرف ايه اللحاق حمامة حسنا، ثم أريد أن أشرب القناة، ثم 30 البعوض البري حسنا، ثم أنا، ثم أريد أن يمسك إدارة الصرف الصحي مي الديك من الصرف الهواء نكهة القديمة

你個野壞左呀

望到個30唔知點解估到講咩

telegram admin表示
中東人唔使驚 bam咗佢就得

估到啲咩

我用中文覆左佢 你講咩？
唔知佢會唔會應機呢

擔心樓主安全

Can you speak in english算啦，你都想知咩嚟

阿拉伯新詩來
作者係個葡萄酒廠管理層
從葡萄酒釀製過程探討人生
作得幾好

係咪燒山叫isis黎殺陶傑篇文??

竟然真係有人識

勁呀

條片咩黎

留名睇isis

條片係一個鬍鬚佬講阿拉伯文
聽唔明 唔敢放上黎

sor 聽真啲發現佢原來講緊英文
不過啲口音好難聽我試下了解下

應該係用Urdu唔係Arabic

樓豬RIP

成班用左arabic,呢啲urdu係巴基斯坦人用

Facebook搵Jacky Daniel, 認真

可能我誤導左佢地 sor

有好多個 jacky daniel喎

隱喻嚟
紅酒=血
最後一句係解die in peace
Google translate轉做英文易睇好多

就咁睇係個去西方重建某d嘢既故事
作者話佢轟轟烈烈地做一d嘢
成功令紅酒灑滿係西方土地上
最後佢可以安心地死去

我好不安

勁

係真唔係
係既話我都好不安

樓豬大鑊了

搵fbi啦

Jacky Daniel Li

見到呢啲蛇仔文好不安

不如樓主放埋條片上嚟

唔知點up片
真係冇人收過呢啲咩btw

我都覺

遲下開個空ac pm佢先

好似urdu黎

btw條友藍剔左我

+44係英國？

YES

真係詩？

LM睇神探

留名睇自己嚇自己

如果係詩可以查下佢地當地嘅詩或者文體

暗號
試下轉英文
有時中文on99

留名

最後有句I can now die in peace

搞到我都好不安

蕭生終於引到班友來香港

我俾我中東friend睇
佢話唔係arabic係persian黎 Afghan之類講

more

唔係啊 我指用persian應該係afghan之類嘅人
佢睇唔明

如果set language做persian翻譯出黎好似同提子嗰堆野好唔同
做乜鳩

Ike owns small vineyards BہT friendly Tھے morning Apny FykٹRy Jatے ہVyے AnہYں Rastے Myں Achھے grapes terms Yے ... AnہVں Nے GaڑY Roque overs Dvklv grapes Buy deaf handyman Kے ہAtھ GھR BھJva Dyyے over the Apny trade Chlے Gyے ... DvpہR co KھAnے Kے Lyے backward GھR Yے ... table-cloth stuffed green Kchھ available TھA except grape absent ... AnہVں Nے Angvrvں K PvchھA ... GھR Valvں Nے Btaya Kہ Vہ you Bchvں Nے KھA Lyے ... Kchھ ہM Nے Chkھ Lyے ... typical Vaqہ TھA unless some typical JھٹKے man ku BہT Unechja deaf Dytے ہYں ... Ur S Kے the Kے Talے KھVl Dytے ہYں ... Vہ the reader to instantly access Sے Aٹھے ... Apny Tjvry KھVly, NvٹVں when BہT GڈYaں Nkal C. Kerr Yigit Myں ڈAlyں overs GھR Sے Nkl Gyے ... AnہVںNے Apnے Kchھ associated BھY uproar Lyے ... PہLے Vہ radioactive PraprٹY Valے Kے pass Gyے ... overall PlaٹVں Myں Sے radioactive Plaٹ of Kia ... immediately SK price to pay when ... PھR ٹھYkydar overs Engineer Co disaster ... Jgہ K incidental Nqshہ Benoit Kerr ٹھYkydar small mosque, one of Kے Lyے ... just the Dے Di ... overs KہA two GھNٹے Myں KھDayy start ہVny ChaہYے ... Vہ Yہ substation com monitoring plan sharpness Sے Kerr Rہے Tھے ... Jysے tread dusk when the call to prayer one of those who live there ہV ... it Kamvں Myں ہFtے overs MہYnے log Jatے ہYں unless the Myں sincerity when Jeb ہV ... ہAtھ avarice power over you ... MہYnvں Kے ہV Knjvsy free Sے com MnٹVں Myں ہV Jatے ہے ...
YہY Svrthal business owner Kے Satھ BھY ہVyy ... sincerity overs enthusiasm when physically Nے few GھNٹVں Myں Sarے com Lycra Dyyے ... BہTryn time work Plaٹ BھY Mel Flora ... AchھA Engineer overs AchھA ٹھYkydar BھY ہAtھ a flora ... overs west Ki Azan Sے PہLے PہLے KھDayy ur repair work com BھY start ہV Flora ... dinner co Vہ the backward GھR Yے you GھR Valvں Nے PvchھA Kہ tread up KھAna ChھVڑ deaf KہAں Chlے Gyے Tھے? ... KہNے Lgے ... Apnے Home GھR the main RہAyshy Gaہ work discipline Krnے ... overs VہAں KھAnے Pynے Bnanے system K Flora Flora ... water rest TھA ... Praise Llہ Sarah discipline ہV Sے ہVں Scythian people ... you go up Lvgvں Nے

如果係阿拉伯文就可以叫達哥譯
樓主都係小心

樓主不如send條片出嚟

屌 問左個識睇嘅話係Urdu 係一個boring (religious/biblical) tale黎 類似係勵志之類 佢都唔知做乜鳩

如果係URDU 行出街問下啲南亞撚就得

啫係up上 youtube咁？

唔通佢想鼓勵下我叫我考試加油

26-30

樓主小心D

A few grapes were very ... in the morning to go to the factory to make them look good grapes on the way ... He stopped the car and duklu given grapes sent to buy a servant house and went to his business ... lunch back to eat come home ... there was everything on the table, but the grapes disappear ... they asked grapes ... family said that if the children eat ... anything we tasted ... a minor incident, but some minor stroke man very High said ... and open the locks of his heart ... he rose from the table ... immediately opened his locker, take lots of notes treads Put the egg and went home ... He also sent some employee ... before he went to a property ... choose a plot of several plots ... immediately pay the price ... then the contractor and called Engineer in ... given the temporary map and build contractor for the construction of the mosque ... enough ... and he should start digging in two hours ... they all work the way they are fast ... like his life till the azan ... these are the weeks and months ... but when the power of sincerity in my heart ... I have become free from greed and stinginess months of work ... minutes ...
This situation occurred with the trader's ... sincerity and passion of force ... were made all the work in a few hours ... excellent opportunity to plot got ... good engineer and a good contractor was to hand and the West call first before digging and construction work has begun ... that you went where the food in the evening said they had returned home to family ... saying ... to manage your home and primary residence ... and eat there ... there was a drinking system is the management ... I can now die in peace ... you people my

英文係咁 有冇手足盡量翻譯吓

天堂有100 個處女等緊你，但要做人肉炸彈

睇黎樓主好似收到任務喎

邪教儀式

屌原本追post追到有啲驚 一睇到呢句就笑咗

有聲ga

?

留名等破解

「作者話佢轟轟烈烈地做一d嘢」=自暴？
「成功令紅酒灑滿係西方土地上」，紅酒=血？
「最後佢可以安心地死去」=安心上去見真主？
香港係東方土地啊！！！！！！

依家耐唔耐西方國家就有恐襲

樓主已讀不回，正仆街

問下人地食左飯未先啦

譯英文好過啦

Lau Ming

Lm

google translate detect language係show Urdu

adore ching

認真呼籲所有住嚮神室町既巴絲打有咁遠走咁遠，你地聽下我既遭遇就知道我唔係亂講廿四

我本身係係神室町個棒球場對面間七仔度打工，尋日有條痴線西裝佬走入黎搗亂，果條友呀我認得佢呀，
早排有日聽到出面d人係到嗌，我走出去問人咩事啦，佢地話有條友嚮棒球場個天台玩跳樓
我心諗唔係化跳樓都有得玩？話口未完就見到條友由天台一野轟落黎，企番起身仲念念有詞咁話咩影唔切，
跟住又行番上天台，果時日光日白我都當撞鬼走人算，心諗幻覺黎既啫，點知前日又見到果條友玩跳樓，
兜個背脊撻落地，哈又撻佢唔死喎，仲若無其事咁飲汽水，跟住放工又見到條友周街打果d爛仔
仲要係發哂癲衝埋去果隻，講電話既又撞，企係到既學生妹又撞，我拿拿林番屋企諗住第日申請調去第二間啦

點知尋日果條友唔知係咪食懵左，一野衝入黎，黎手摙爆哂d薯片
跟住成隻狂牛咁撞爆d貨架，又掃冧哂d野飲，果時我嚇到企左係到，又唔敢打電話報警，
我心諗實係黎殺我滅口，點知佢地就嚮鋪頭入面開拖，順便打爛埋所有未爛既野，跟住條痴線佬捉住其中一條友，
一野塞佢頭入部微波爐度，仲叫我禁掣，我驚起上黎照做，部機又真係叮得著喎，轉個頭成鋪已經俾佢掃清光，
跟住佢痴線到拎部電話出黎玩自拍，仲行埋黎yo man問我有咩感受，果刻我真係唔知火遮眼定點
叫佢即刻同我躝屍趷路，佢就一路話搵人揼我一路走左去，嚇到我漏夜打左封辭職信兼執埋d野，
而家坐緊第一班火車番鄉下耕田，各位巴絲打咪話我唔提你，契弟走得摩呀

可能係叫同伴準備好發動
你擺上黎就幫左佢發動

樓主唔好死

唔係係佢藍剔我
我已經用英文問佢

轉頭up條片既聲上黎

今朝睇youtube都見到有段阿拉伯文的廣告，條片分幾鐘但每5秒就重複播一段內容，好恐怖。

報咗fbi,祝你好運

願聞其詳

我識少少阿拉伯文, 可以試下譯....

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味

講咁多做咩
報左驚先啦

第一段
دعونا نتحدث عن ذلك سوف يسحب النار
أختي كل وسيلة لجعل المبيعات في المحيط الهادئ ضع شوبس
هناك الكثير من الأغنياء استخدام متجر خدمة مع المشاهي

你好亞洲的朋友, 我是來自英國的聖戰士
我們的組織在全世界擴張
現正需要你的金錢援助

唔知點解好想知埋落去咁
本人覺得一見到蛇字就唔方好野咁，樓上話阿拉伯新詩，即係用烏都文寫阿拉伯詩？呢點唔係好明。
但真心想知咩黎。

手殘禁錯自膠

此Po LM

upload嚟睇下

啊~咁岩係網上面搵到條類似既片
大概係咁樣 我都聽唔明佢講乜

我淨係聽到拉拉拉拉

我聽到佢話America blow up XXXXXX
46 people died in the operation ,

我諗佢成條片大既講美國佬點樣係中東殺人,佢宜家要報仇

我都聽到咩people die囉
同埋 沙冷hea your

fbi is watching

韓文I love you

仲FBI
呢D野叫CIA啦

人在美國 希望fbi唔好監視我睇緊呢個post啦

唔好畀人炸呀

有時一見到呢D文就覺得恐怖

People die...
Police....
Even though people 拉拉拉

真係
利申：精通البعوض حسنا

依個時候send句 cykablyat rush b 就得

咩意思

完？

Rush B gogo

I can now die in peace